觀塘多廢老 旅遊巴已出動

個個牛下牛下

【投完票，你可以做乜？】

票都唔投 講咩5大訴求
你班垃圾觀塘友同我出曬黎。

格離Po話要投訴亮票喎

記得投訴亮票呀

投佢老母

各位，11月24日就是區議會選舉日。有見今年政治形勢，《鏗鏘集》記者將密切關注選舉的公正性及市面動態，歡迎各位街坊市民出一分力，齊齊做《鏗鏘集》的新聞線眼！

明天的投票時間為早上7時30分至晚上10時30分，大家在自己的社區或選區，若留意到任何異常或可疑情況、無分政治立場或黨派，都懇請你們在安全情況下，拍攝片段或相片透過 whatsapp（91829284）向《鏗鏘集》報料（註：票站內不可拍攝）。我們的同事會視乎當時人手和資源分配，盡量跟進或作進一步調查。

選管會致力確保公共選舉在公開、公平和誠實的情況下進行，若大家遇見可能影響選舉公平進行的事情，請通知我們一聲。

觀塘撚同我出曬黎

當日淘大打到仆街，投票就唔出街, 有冇搞撚錯?

觀塘係藍：黃 最高的區域之一

追究呀！

唔好就咁算

出去票站影罪證！

旅遊巴成班一齊排隊定打尖 ?

出去站外

投票率就追上 元朗 中西區包尾啦

已投

踼走保皇

觀塘友今次威返次